點解泛民咁好人支持未住夠七年就拎綜援？

保皇狗一樣
保皇狗更無恥
送錢比支那

投唔落手呀巴打

呢樣真係好扑街

泛民打手五毛狙擊手好落力叫人含撚投票

LIHKG @ Android

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

邊個屌泛民, 未來撚啊廢就會屈你係五毛

LIHKG @ Android

叫人含撚班人呢？又潛哂？